### [return main page](../../README.md) | | Chapter 13. Learn Network : 

* Что такое Роутер ?
* Для чего он нужен ?
* Какие функции он использует ?
* Чем Wi-Fi роутер отличается от маршрутизатора?

### Links :

* [Чем Wi-Fi роутер отличается от маршрутизатора ?](https://help-wifi.com/poleznoe-i-interesnoe/chto-takoe-router-chem-wi-fi-router-otlichaetsya-ot-marshrutizatora/)
* ss
